想讀asso？想讀cccu 應用中文？請進

(相中有多位學長計劃成員已入讀八大 ）

(成功靠作弊，主角也承認了 ）

(左一為成功靠作弊代表）

(網上其中一份指控，營長和學長的日常工作為擦鞋 )

(網上對營長的指控）

(起初我以為係營長花名，原來真係叫沙皇
入讀嶺南大學）

(疑似學長的回應 ）

(被指責的學長＋組爸 疑似同作弊代表為同一人）

各位一時失手的同學仔，選擇asso/hd可以上網查下各科風氣同教學內容作比較，唔好揀錯

圖二 up錯，呢張先真

推